點解冇人講捉鬼個條友？

極有可疑，根本佢同個大陸記者夾埋，再睇埋佢講野既方式，用既字根本唔係一個普通人會用，D狗先會咁講野

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

收皮啦 咁隻而家黃左都唔捉？

有冇片睇下他講乜

唔執著捉同唔捉兩回事
自己諗下捉鬼出黎定提醒手足有幫助d

呢隻一定係鬼黎，點解冇人幫手，定成個連登已經俾狗滲晒

3:19:40 開始睇

佢講身份卡

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

呢個一定係鬼，唔信自己聽答案

一定唔止兩隻鬼 比人捉到又唔救佢 中共啲手段好恐怖....

而家唔係捉鬼，係清算

鬼喊捉鬼，

問捉到狗點做個答案根本已經出賣咗出係鬼

好多共通點
又係帶CAP帽-.
屌佢老母

搵人捉佢出黎呀

有無人有呢隻鬼全相

仲有訪問前幫佢執靚套衫嗰幾個都肯定係鬼

又係一場大龍鳳製造衝突
又會咁岩被發現個大陸西係環時記者(訪客)

唔覺 反而上面p牌仔似d

答得無問題
可以Blocked晒呢度D狗

睇左片先 3:19:50

睇住直播
佢同你spin埋 影大頭/好人好都者 逃走

你收皮啦 又搞分化 不推文

好人好者駛咩遮耳 你諗下